%!TEX root = main.tex

\section{Conclusão}

Após a conclusão da implementação deste sprint, obtemos alguma informação importante relativa à transcrição da informação dada pelo cliente para o domínio.

Esta análise prévia permite-nos implementar o algoritmo de forma eficaz e mantendo sempre em mente os requisitos impostos pelo cliente e pela documentação providenciada pelo mesmo.

Por fim, a implementação efetuada trata-se de um bom ponto de começo para o próximo sprint, onde iremos desenvolver de forma mais abrangente esta solução.